品蔥有人實名支持香港

癡撚線

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

唔係借刀嘅話..就係啱啱睇完來生不做中國人諗通咗

小心呀 真中國人

Cls 好勇
搵命搏

RIP 希望下世投胎做美國人

點解要show埋 身份證號碼

RIP

唔好呀

R.I.P.

真勇武

借刀?
1開始得上面
下面似係俾人key上去

拉

Respect
但真中國人可以咁樣借刀

零願你唔好岀聲

借刀 玩咁大